【傳承的愛】一週年追悼會：為了悼念因抗爭而離去的手足

【傳承的愛】一週年追悼會

目的：為了悼念因抗爭而離去的手足
日期：6月28號（星期日）
時間：晚上6點-9點
地點：九龍佑寧堂(油麻地佐敦道4號)
內容：嘉賓分享（阮民安等)，台灣手足分享，詩歌，祈禱
（設有獻花位置，由於室內位置不足，市民當天可以流水式獻花）
（好鄰舍北區教會facebook專頁會同時進行網上直播）

合辦：
好鄰舍北區教會
傳承的愛籌委會
______________________________________

【一週年追悼會 悼念信投稿】
【傳承的愛一週年追悼會】
誠邀網民投稿 ，寫下一封悼念信。無論是想為手足打氣，還是祝願逝去者安息，我們都希望你能留下字句，你的心聲將有機會在追悼會當日被讀出。不要吝嗇你的一字一句，一同為手足打氣，也同時願逝去者安息。「你未走完的路，讓我代你走下去」。

Live by White Night

推

沒有了

多謝發起人蝦餃，希望你好好休息下